Exercise:

public class ArraySum {
    public static void main(String[] args) {
        int[] numbers = {5, 10, 15, 20, 25};

        int sum = ......

        System.out.println("Sum: " + sum);
    }
}
Solution:

numbers[0] + numbers[1] + numbers[2] + numbers[3] + numbers[4]

-Divider-
Exercise:

public class StringConcatenation {
    public static void main(String[] args) {
        String firstName = "John";
        String lastName = "Doe";

        String fullName = ......

        System.out.println("Full Name: " + fullName);
    }
}
Solution:

firstName + " " + lastName

-Divider-
Exercise:

public class CelsiusToFahrenheit {
    public static void main(String[] args) {
        double celsius = 28.0;

        double fahrenheit = ......

        System.out.println("Fahrenheit: " + fahrenheit);
    }
}
Solution:

(celsius * 9/5) + 32

-Divider-
Exercise:

public class EvenOrOdd {
    public static void main(String[] args) {
        int number = 7;

        String result = ......

        System.out.println("Result: " + result);
    }
}
Solution:

(number % 2 == 0) ? "Even" : "Odd"

-Divider-
Exercise:

public class CircleArea {
    public static void main(String[] args) {
        double radius = 8.0;

        double area = ......

        System.out.println("Area: " + area);
    }
}
Solution:

Math.PI * radius * radius

-Divider-
Exercise:

public class PowerOf {
    public static void main(String[] args) {
        int base = 2;
        int exponent = 5;

        int result = ......

        System.out.println("Result: " + result);
    }
}
Solution:

Math.pow(base, exponent)

-Divider-
Exercise:

public class MaximumNumber {
    public static void main(String[] args) {
        int num1 = 15;
        int num2 = 27;

        int max = ......

        System.out.println("Maximum: " + max);
    }
}
Solution:

(num1 > num2) ? num1 : num2

-Divider-
Exercise:

public class ReverseString {
    public static void main(String[] args) {
        String text = "Hello, World!";

        String reversed = ......

        System.out.println("Reversed: " + reversed);
    }
}
Solution:

new StringBuilder(text).reverse().toString()

-Divider-

Exercise:

public class PrimeNumber {
    public static void main(String[] args) {
        int number = 17;

        boolean isPrime = ......

        System.out.println("Is Prime? " + isPrime);
    }
}
Solution:

 (number > 1) && (number % 2 != 0 && number % 3 != 0 && number % 5 != 0 && number % 7 != 0);